大陸富二代表示shametohongkong

讀Boston university，成日話大陸好，但係美國讀書又想係美國做野。又話香港大部分人都係接受愚民教育。

Push

wfc

好多大陸移民只係經濟移民，邊到有水就去邊到
佢地既核心價值去到邊都唔會改變

是但啦 關我地撚事咩

哦

美國讀書？
幫佢聯絡CIA啦

是但啦,呢啲柒頭,
見到佢啲論點,柒到,隨時駁到佢啦

口裡說愛國，身體卻在美國

shame on?

哂鳩氣 睇黎都廢事